杯葛賊掠王，陳承龍自己玩單機

垃圾老千陳承龍淨係識派貨，今次中風唔洗死，遲早一定有報應。

圖爺唔係咩好人，但好過陳老千，陪垃圾joe lee同班師奶玩單機，雖然都已經無咩人中伏

條友中過風？

抵啦

祝佢豬年不得好死

祝願 賊掠王死全家

咁後生就中風?

10隻有9隻千

Joe Lee就垃圾喇 成日以為自己好有料

報應既野有講後唔後生咩？

都唔後生